人民日報--法國新當選領導人馬卡龍有義務向習大大學習學習

正在下一盤很大的棋...